GME輸到仆左街既人 希望你地點都留番一股

係上年年頭買過 SPCE
幾日輸左7成
最後留左一股係戶口提醒自己自此唔買妖股
亦因此避過一劫
想同各位係 GME 輸到仆左街既人講
今次輸獲勁可能係令你下次避免輸到直上IFC
學生 FG 輸一獲勁既更加係好事
你仲有大把日子搵錢
十萬八萬 好快番番黎
最緊要留一股係倉
無時無刻提醒自己
第日投資路上一定可以避免中大伏
記住
年輕時奶大獲總好過臨老輸晒過唔到世

記住
SH Diamond Hand 1 股

高位入SPCE 固然風險大
但係佢同GME比較起碼仲有一個長遠嘅故事
同埋成功咗真係會升得好犀利
不過樓主建議非常認同

SPCE都妖股

你有冇睇spce依加咩價位？

錯誤例子 你輸係因係你冇SH 上年年頭最高先32蚊 依家54蚊 遲下可能32875

容我提醒你
上年年頭係由 40蚊 跌到 13蚊

係咪代表下年GME有機會600

Tsla都900跌到350

上年年頭乜鳩都跌啦

tsla 唔係拆股咩.....

年頭嗰下係跌，美股跌到溶斷嗰時

正係咁做，

輸幾多唔緊要
最緊要汲取教訓

均價$350十二股，雖然由$175開始已經慢慢賣返出去，但係喺$80上$150嗰陣又俾佢呃柒咗入去
結論就係以後唔撚玩妖股，我而家寧願all in PRNT
反而有其他升得勁既股一早睇咗又渣唔實，偏偏喺GME到固執SH (例如EXPI喺37蚊已經有入，最後都咪撚提)

同唔申請信用卡驚轆爆卡既人 一樣on9

有道理
跌到$20 入返一股

上年年頭撞正股joy
自己摸頂柒左就當係妖股
咁tsla aal都係妖股啦
之後咪又跟大市升番上去

嗱 下面就係妖股喇

玩妖股唔係問題，玩妖股輸左Strong Hold 信SS真係最大問題

憑自己本事放咗輸嘅錢，點解仲要贏？
dllm

自己入場時機差，exit timing 差，講到好似係隻股問題咁

又一個連登股神

另一個連燈股神

spce依隻佔我三成倉位
唔撚係妖股黎 有廠有火箭有試飛有NASA水喉

focus係隻野妖唔妖jm9

點解買SPCE都會輸錢？

自己高買低賣就話人係妖股

上年我16蚊入，35蚊走曬

GME都唔係妖股
我90入 430走

都要睇埋間公司乜野料嘅

坐唔住貨就咪學人炒股

從來到尾蝕錢 都係你自己柒
妖股都有人賺錢正股你都係要輸

gme 39入 330走 夠資格笑柒你未

如果賣鳩左就可以唔記得就好
人最大既煩惱就係記性太好

上年年頭蝕錢講到好似好大件事咁 唔只坐唔住課仲要係on9無邏輯

樓主話上年SPCE輸7成，冇計錯嘅話，真係要接近最高位買入，接近最低位賣出，先做得到

識閪咩我地 係人地妖股唔好

exactly

GME 40入 400走係你叻仔
但同時亦即係 對家有人 400同你買左 而家蝕到扒係到

如果下下都低位入 高位走
上面幾位應該好快發過李嘉誠

攞隻有基本面同隻無基本面嘅嚟比

自己摸頂就話人係妖股做乜鳩

Gme上到最高位跟著仆街係一星期內的事，同kodak啲妖股一樣上唔上得返無人知，相反SPCE就算跌，你只要肯坐貨留俾個孫遲早升返，你都唔會話tsla妖股啦

佢講得冇錯
係你喺股災前買入SPCE就當佢係妖股，的確係你既問題⋯⋯
你SH到依家一樣係有賺
反而GME KODK依啲就可能一世都番唔到高點，同埋佢地跌唔係因為股災，係因為佢地俾人短炒左上去再free fall

spce幅圖cut走9月打後咪同你下面d妖股幅圖一撚樣
冇錢賺未商業化其實咪又係純概念一隻
上面吹到有基本面果d真係誇左少少

其實離商用只差一步 佢試飛成功 FAA又批佢就有得搵錢
雖然佢依家都賣緊期票

賺撚到笑喎